https://web.archive.org/web/20031027165731/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=480

### [9600] 無言のパンダ	2003.02.11 TUE 01:17:45　
	
こんばんわ★

「北条司短編集ｖｏｌ２」いつも行くセブンとは違う店舗で発見！しかし１冊のみ・・・迷ったけどココでゲットしなくては、もう出会えないかもしれないので購入いたしました♪

＞ＯＲＥＯさま（９５８７）
どっきりカメラといえば「ヘルメット」なのでつい悪ノリしてしまいました～(^^ゞ
つい先日まで雪で学校へ行くのが大変☆とおっしゃっていたのに、今は半そででいられるほど暖かい？！こちらもかなり暖かかったですよ。なにやら３月下旬並みの暖かさだとか・・・いったいどうなっているんでしょうね、この地球は！(ﾟoﾟ)

＞将人さま（９５８９）
はーい♪得をするコツは１にも２にも「ポーカーフェイス♪」ですよ(^^ゞな～んて、ホントはいけないことですけどね(^_^;)人間正直が一番ですよ！でも私もお店を出る一歩前まで気づかなかったんですから・・・☆ごめんね♪店員さん！（それも８００円もするコミックスを）この前のガチャ２といいラッキーすぎる？まさか神様に試されてるんじゃあ？！（間違いなく地獄行きか？^_^;）

＞里奈さま（９５９１）
グリコのポーズでプールに飛び込んだという、卒業写真の横にぜひ「ひとつぶ３００メートル」と書き込んでくだされ！（笑）
グ＠コには「グリコーゲン」という牡蠣の栄養素が入ってて体にいいんだぞ！
ＰＳ：心優しい里奈さまの行動に心を打たれました。私はそういう場面に出くわしたことはないですが、そうそう真似の出来ることではないと思いますよ。車って便利だけどほんと怖いね・・・。

＞千葉のＯＢＡ３さま（９５９３）
救急車に８回ですとーっ！？そりゃ尋常じゃない！オオゴトだ～！・・・で、それはすべて「主役」ですか？(~_~;)大阪に住んでた私のおじいちゃんは８０歳にして初めて救急車に乗ったんだけど「救急車に乗るのは初めてじゃ♪」とかなりはしゃいでいたらしいです（汗）でも乗り心地は良くないのね(>_<)出来るだけ乗るものじゃないってことですねー。

＞葵さま（９５９７）
葵さまも「北条司短編集ｖｏｌ２」が見つからないの？なんでどろう～？近所のセブンもｖｏｌ１は２冊あったのに２はないのよ！(~_~;)今日やっとこさ１冊ゲットできたけど、もしまたあったら報告するね♪
ＰＳ：今日ローカル版のニュース番組で「パンダレポート②」を見た。ふむふむ、なるほどね・・・って感じでした☆？？？

＞たまさま（９５９８）
「ニシ　タマオ」。。。この名前、私にとってもビミョウ～(･･;)うちの弟をよろしくネ♪って感じ！？（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [9599] いちの	2003.02.10 MON 23:22:57　
	
今日は友達と一緒にいろんなところに遊びに行きました。
と、言っても地元の近場ですけどね。お昼はバイキングで済まし、バッティングセンターにカラオケにゲームにバスケに野球に、と、アグレッシブな１日でした。
久しぶりに汗をかきましたよ・・・。でも、もう筋肉痛です（汗）。その日のうちの筋肉痛になるなんて、まだまだ若い証拠ですね（って、まだ１９だって）。

＞[9585] 将人（元・魔神）様
あ！そうだったんですか。
それでも寂しいですよね。やはり１番の盛り上がり所ですし、リョウが１番カッコイイ所でもありますし（笑）。
動くリョウちゃんが見たいですね。
サン＠イズじゃなくてもいいからアニメ化しなかった話しをアニメ化して欲しいですね。

＞[9591] 里奈様
彼氏がいるのになにを言っているんですか（汗）。
まったくも～・・・。
うちの犬は太り気味なので、あまり走らないんですよ・・・。少し痩せてきてはいるんですが、まだまだですね。運動はしているんですけど、食べすぎなんだと思います。
俺も運動不足だし、一緒に頑張ろうかな。

＞[9593] 千葉のOBA3様
今日はたくさん動きましたよ☆
汗も久ぶりにかきましたし、やっぱり汗かくって気持ちいいですよね。
明日からも、身体を動かそう！！寒いなんていってられませんよ。若いしね（笑）。
・・・でも、明日の朝には考えが変わっていると思いますが（汗）。

今日は疲れたので、これで・・・。

### [9598] たま	2003.02.10 MON 22:06:30　
	
今週号の感想でぇ～す。

あはは。救急隊員・・・無理があるような（笑）
モッチーの鼻歌ＧＯＯＤっす。いつの間にかＢＢＳで「モッチー」って呼ばれてるしぃ・・・。よかったねモッチー。
海ちゃんのヘルメットって特注？なの？
も　・　もしや頭に直接描いてるとかっ？（･･････んな訳ないだろっ。）
兄弟二人の寝顔が清々しいな。目覚めたとき二人の絆はより深いものになっているのかな？
んでも、もうこの街には居られないんじゃ？兄ちゃんはともかく裕司は生きてること組織にバレたら、また狙われちゃうよ。
最後の救急車の後姿、なんか汗が３本出てる・・・（笑）
リョウちゃんアシャンにハンマーでもくらってるのかなぁ？
計画秘密にされて怒ってたものね。アシャン。
さて次週はどうなるのかな？昭美さんにチョッカイを出すリョウちゃんが見れるかなっ？

ニシ　タマオの感想でぇ～す。（え？いらない？感想・・・）
ヒョエェ～。微妙だけど、面白い名前だから良しとしよう！
なんかコテコテの日本名を貰っちゃったのね。
タマオよぉ～。来年から住民税をきちんと払うんだよっ。
ニシ　タマオになったからといってヤサグレるんじゃないよ。
何かあったらいつでも本家たま子姉さんの所へ来るんだよ。
（笑いのイロハを一から教えたるっ！）

＞里奈さま　【9591】
長くなるからレスしないつもりが、どうしてもこれだけはレスしたかった。
猫ちゃん・・・悲しいよ。悲しすぎるよ。
たまサンも目の前で同じこと目撃したことあるの。しかもその時は子猫で、親猫が必死に起こそうとしてたの。
なんか、その時の光景を思い出してしまって、胸が痛いっす。
「ねこまんまのおかわり」じゃないけど、次の世界で幸せになれるといいな。猫ちゃん。

### [9597] 葵	2003.02.10 MON 21:37:31　
	
　「短編集ｖｏｌ．２」が見つからない…。これはいわゆるひとつの「売りきれ」ってやつですか？！(>_<;


＞里奈さま［９５８０］
　ゆう○っくって早いね～。ビックリだわ☆何かと忙しくて、私もまだ組立ててません。気長に行きましょう♪にゃんこちゃんの事故を目撃されたとか…。そのまま行っちゃう人って悲しいコトながらいるんですね、やっぱり。以前、私の親友も事故に遭った生き物を道路から避けてあげてたな。蛙だったけど☆（親友は両性は虫類が大好きなのだ☆）生きとし生けるもの、みんな同じなのにね。

＞将人さま［９５８６］
　そうです、火薬使用可ですね。私もま組立ててません。何かと忙しくって…。リョウのバースデーまでには完成させなきゃ？（まだ先だって☆）

＞無言のパンダさま［９５８６］
　ふふんっ！座布団１０枚の道のりは長いぜ。１０枚たまったら四川省へ帰省させてあげるわ♪(>▽<　きのうテレビで「だんぱ」なる新キャラをやってたよ。パンダの白黒が逆になってるの。ちょっと不気味でした☆（関係者の方、ご覧になってたらすみません☆）

　明日は祝日なのでお仕事です。あ～しんどっ☆(>_<;

### [9596] OREO	2003.02.10 MON 15:56:47　
	
こんばんわ☆日本はすごい暖かいみたいですね～。
こちらも、暖かくって、気の早いカナディアンが数名、半袖、キャミで歩いていました！！（驚）

＞９５８８野上唯香様
意地悪教師Ｅ「猪にタバスコぶっ掛けたような気色悪い顔」って、かなり、ソウトウ、ヒドイ、だろうと想像して笑っちゃいました～（笑）唯香様の、funnyな文章で笑わさせていただきました☆☆チャイム曲、かなりグットです！！冴子さんのお話も読みましたよ☆こちらも、かなり笑けました！オチがね、ウケましたよ～(^0^)

＞９５８９将人様
結構削ったんですか～！ビックリです！っということは、きっと作っている間、皆様の間で、かなり話が盛り上がったのでしょうね☆お話を読んでいると、ＣＨキャラが、頭の中で動いてくれて、楽しいです☆

＞９５９１里奈様
里奈様に送っていただいた、「香ちゃん」イラスト、Beautiful！でしたよ～☆オトナっぽい魅力放ちまくってましたし～魅惑テキィ～☆☆でした！ありがとうございました！！
猫の引かれるシーンを見てしまったとは・・・。愛犬抱きしめる気分すごいわかります！！でも、偉いですね～！拾ってちゃんと知らせてあげるなんて・・。きっと、私は、目を向けてられなくて、親指中にして、手を握って通り過ぎちゃうかも・・・（汗汗）

＞９５９３千葉のＯＢＡ３様
えぇ～！！８回も救急車に運ばれたことあるんですか？？ビックリです！そうですよねぇ～救急車って、スピード出してビュンビュン飛ばしてますし、反対車線逆走とかやってますものね～・・車酔いしちゃうのも、わかる気がしますデス・・・。

さて、今週1週間が終わったら、1週間の中休みがあるんです～☆
なので休み直前、試験、課題が一杯！ガンバルゾ～！！

### [9595] 謝麟	2003.02.10 MON 14:51:48　
	
to dear 里奈
In new year,I'm so busy,because there is
a lot of client to do some new package in my workroom,sometimes,we do it overtime.
but I think that's a anneal to me.
And I like collection model guns.
But It's look like real!I put in my hometown.
Some of girls afraid the gun,because they are
cowardice,but I think many of the girls are not,just like you.
I can't find the new <A.H.>in book shop,how disappoint to me.

### [9594] 野上唯香	2003.02.10 MON 14:29:29　
	
将人様
ＯＰ＆ＥＤチャイム曲に裏話があったんですか！？ちなみに私が考えた組合せはどうですか？私は昨日が日曜で休み、今日が高校一般入試で休校、明日が建国記念日で合計３連休です。そして休み中はバレンタインの準備に追われそうです(^^;)明日池袋にラッピング用の袋を買いに行ってその後服を見る予定です。将人様のサイトはほぼ毎日見ています。将人様作のミニコント・「転校生編」「でっち上げ編」「試験監督編」「修学旅行編」そして合同コントの一部。見ていて超面白かったです(*^_^*)そこで合同コントが終わって間もない頃ですが、将人様へコントのリクエストがあります。内容は「美樹先生＆海坊主先生が生活指導だったら」って話で。

### [9593] 千葉のOBA3	2003.02.10 MON 11:56:31　
	
こんにちはー！今日はホントに暖かい！春が来たような陽気です。はりきって掃除してたら、もう昼じゃん！

＞今週号の感想は、皆様とだいたい同じなんですが、なんか信宏カワイイ！！ほんとに「ラブリー信宏」だわ！キンパでもかわいいわ☆・・・しかし、救急車かーーーー。乗ったよなー。
ざっと覚えているだけで、８回くらい乗ってる。あんな、乗りごこち悪いモノないもんね。・・・揺れるし、スピード出すし。乗り物酔いしやすい私には、ありがたくない乗り物？です。
って、感想がコレかよ！？

９５７８　　将人さま　　本を安く買えたのに、店員さんにおしえちゃったんですかー？もー、正直なんだから、将人さまはー。でも、そうやってると、今にいいことあるかも・・・。私なんて、絶対教えないかなー。（悪いヤツ。）

９５９１　里奈さま　　ネコひかれちゃっていたんですか？でも、そのままにしないで、拾ってちゃんと市役所に電話したなんて、里奈さま優しいな・・・。私はよく、ドライブ行くとタヌキが轢かれてるの見るんですけど、かわいそうと、思ってもそのままにしちゃうもんなー。里奈ちんエライ！！

９５８４　　いちのさま　なんだー、結局散歩かーーー。でも、寒いと動くのもイヤになるけどね・・・。なーーーんて言ってたらお年よりみたいじゃん！！鍛えろーーー！漢いちの！！

明日からまた、寒くなるそうで。暖かい今日を満喫するぞ！


### [9592] 野上唯香	2003.02.10 MON 11:17:30　
	
里奈様
シフトが厳しいんですね(-_-;)休みが週１って言うのは平社員も店長も同じなんですか？夏休みまた店に行かせて貰います。昨日、今日、明日３連休で私はバレンタインの準備に追われそうです。春休みにまた京都に帰省するんですけど、冬休みみたいにまたプリクラ撮ったりして遊べませんか？
猫に黙祷します。

### [9591] 里奈	2003.02.10 MON 03:39:23　
	
今日、国道の真ん中で どこかで飼われてると見られる猫が引かれるのを目撃してしまいました。
車は何もなかったかのように そのまま去って行ってしまい、即死した猫は横たわったまま…。あまりにもカワイソウで飛び出してしまった（汗）猫を拾って市に連絡したから、その後の処置は任せたけど、今でも心が痛みます…。帰って来て愛犬を抱きしめてしまった…。

☆９５８８　野上唯香様
里奈の指導を受けて販売を体験したいとなっ！？
里奈のとこは販売経験者しか雇えないんだよぉ～　（+_+;）
期間中、途中採用や１ヶ月だけってのも受け入れてないし…
しかも開店から閉店までビッチリ働けて、休みは週１って決まってるから 販売に慣れてる子でもかなり しんどい（汗）暇な店ならイイんだろうけど、一日中ずっと忙しいし。たぶん社長に言っても無理だと思う…。

☆９５８７　ＯＲＥＯ様
いやいや、里奈が考えたとこは ほんのちょっとだから、ほとんど将人様＆唯香様作ですよ（汗）里奈はイラスト描きに専念すると逃げた卑怯者さっ！（笑）

☆９５８６　無言のパンダ様
『ひとつぶで３００メートル』がキャッチフレーズってのは解かってたんだけど、なんで そのフレーズが出たのか不思議だったんだよね（笑）しかも、里奈の場合キャラメルじゃダメ！チョコじゃないと頑固として走りません！チョコ持ってこい チョコ！！

あ！こら！！『柳沢＠吾』だって！？
全然 違うじゃんかっ！　　（￣□￣;）
里奈も慎吾ちゃんファンの仲間に入れてぇ～　いけずぅぅ～★

☆９５８５　将人様
そうなの。プラモデルの火薬を扱う本物そっくりな３５マグナムを頂いたの！でも、里奈プラモデルって苦手で、兆戦したんだけど できなかった…（泣）１日かけても無理かも！！細かいパーツがイッパイあるし、接着する場所とかも説明書見てもわかんない！もしかしたら、本物撃ちに行く前に仕上がらないかも…

☆９６８４　いちの様
っっっ！！…こ…こいつ、わざと引かれやがったなぁー！？
里奈に襲われるくらいなら そっちのほうがマシだって言いたいわけ！？

ジョギングが犬の散歩に…？里奈の場合、いっつも愛犬に振り回されてるから逆だわ（汗）そうそう、里奈 知り合いに腹筋鍛えるトレーニングマシンみたいのもらったのね♪それで腹筋割れるくらい鍛えてやる！めざせ千葉マ～マ！打倒いちのっち！（今でも負ける気しないけど…）

### [9590] 里奈	2003.02.10 MON 03:03:20　
	
☆９５８３　Ｔｏ ｄｅａｒ 謝麟
Although you are very busy, do you draw and send a picture to me again? It is very glad!
However, please draw over many hours not to break down condition.
Since I am also busy, I am drawing the illustration, when I wish to draw.　　♪（^ヮ^）

It seems that a real gun has a very loud sound!
And it is heard that power is not common, either.
You experienced it. I also want to try early! I am not fearful.
Because, it is since it was a dream from a child's time.
Is there seldom any woman who wishes such a thing?

I got the model gun of 357 Magnum from the friend.
But a plastic model is weak.
It cannot assemble!!　　　(Ｔ□Ｔ;)

### [9589] 将人（元・魔神）	2003.02.09 SUN 23:20:38　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9586] 無言のパンダ様　2003.02.09 SUN 01:52:41　
コミックス２冊が１冊の価格だったんですか？すごくラッキーですね
店員さんの方は、後で叱られているかもしれませんが・・・(汗)(^^；

＞[9587] OREO様　2003.02.09 SUN 11:41:58　
合同のコント読んで頂いて、ありがとうございます。
ちょっと長かったので、皆さんに読んで頂けるかどうか心配でした。

（→あんだけ長いのに、まだ削った話も多少あるんですけどね
　　僕のＨＰに載せる時に、削った部分は追加しますね）

＞[9588] 野上唯香さま　2003.02.09 SUN 21:33:31　
授業開始のＯＰチャイム曲、放課後のＥＤチャイム曲は、実は
里奈様や野上唯香様との合同コントを、まとめた後だったんですが

無言のパンダ様やOREO様とのチャットをしていて、学校の放課後の
音楽って話題があったんですよ。
それで他の人の思っていた曲（→曲名忘れましたが）と、僕の小学生の
学校の放課後の曲「蛍の光」と違ったという話題をしていて、

もし「CHキャラが教師だったら」の学校だったら、CHやCEの
エンディング曲かなって思いついたので、追加したんですよ！

野上唯香さんに喜んで頂いて良かったです。
（→コントの内容は作る方だったので先にネタバレしていたので･･･）

他に追加した物として、最後は、りょうの両方１位のオチで終わり
だったんですが、
掲示板[9534] chikka様[2003.02.02 SUN]の
「生徒になめられているかも？」という話題でFCキャラ達の生徒
での会話を思いついたので、最後に追加しました。

### [9588] 野上唯香	2003.02.09 SUN 21:33:31　
	
将人様、里奈様
合同コント全話掲載されましたね！！特に授業開始のＯＰチャイム曲、放課後ＥＤチャイムが良かったです(^_^)v始まりが「ゴーゴーヘブン」で終わりが「Ｇｅｔｗｉｌｄ」ならその中間曲も考えなければなりませんね。里奈様は夏から水着販売店長でしたよね。夏が楽しみになってきました。一昨年のある女子高生雑誌で私と同じくらいの歳の子がショップ店員の職業体験をする特集をやっていました。私が将来やりたい仕事はファッション販売なので私も雑誌の特集みたいに里奈さんの指導の下で店員体験をやりたいなぁって思っています。

ＯＲＥＯ様
合同コント読んでくれてありがとうございました(*^_^*)最後の順位表は私が考えたんです。そして意地悪教師Ｅ（覚えてますか？）に対する遼の台詞・「だって２，そんな猪にタバスコぶっ掛けた様な気色悪い顔で」も私の考えなんです（笑）合同コント連載中に掲載した野上唯香単独コント・『もしも冴子が男子校の保健室の先生だったら・・・』は知ってますか？将人様のサイトに載ってます。

授業・休み時間開始チャイム
始業チャイム　ゴーゴーヘブン
本鈴チャイム　通常
１時間目終了　CITYHUNTER～愛よ消えないで～
２時間目開始　AngelNight～天使のいる場所～
２時間目終了　SuperGirl
３時間目開始　STILL　LOVE　HER〔失われた風景〕
３時間目終了　SARA
４時間目開始　RUNNING　TO　HORIZON
４時間目終了　熱くなれたら（同時に昼休み開始）
５時間目開始　DOWN　TOWN　GAME
５時間目終了　Smile＆Smile
６時間目開始　Snow　Light　Shower
６時間目終了　LONELY　LULLABY
（７時間目＝ＬＨＲ開始　FOOTSTEPS　終了＝下校　Getwild）
如何ですか！？

### [9587] OREO	2003.02.09 SUN 11:41:58　
	
コンバンワ～☆です
最近カキコに至るまでの道のりがナガ～イＯＲＥＯです（汗）

＞９５７６無言のパンダ様
今週のＡＨの役付けが、とってもウケましたよ～！！特にモッチーが・・・（爆笑）やっぱ、蹴られちゃうキャラなんですよね～（笑）

＞将人様、野上唯香様、里奈様
コント、ちゃんと、読ませて頂いてますよ～♪
人気投票の結果も出て、自分が自分におごるオチ！！（笑）
かなりウケました！槇ちゃん、やっぱり香のことで悩んでるし～☆☆槇ちゃんが金八先生ってのは、うなずけますねぇ～☆海ちゃんの投票、表ざた7位ですが、何気に隠れ投票1位くらいな気がします～（笑）隠れファンとかいそうですし（笑）

今週のＡＨ。モッチー久々登場！どうしてたのかなぁ～っと思っていたトコでしたね☆みんなの救急隊員姿・・。モッチーなぜか、すごいピッタリはまっていたと思いました。海ちゃんのヘルメット姿には、ウケちゃいましたね☆なんか、カワイくって☆☆
次号、目覚めた二人は、どうなるんでしょ～？？

それでわ、また～♪♪

### [9586] 無言のパンダ	2003.02.09 SUN 01:52:41　
	
こんばんわ★

今日は雨。明日からしばらくは暖かいみたいです。

＞葵さま（９５７７）
座布団３枚っ！？じゃあ、あと７枚で「パンダと世界一周の旅」か～♪
「中国発パンダ物語」まだ見てないの。ほんとにあるのか疑わしくなってきた・・・！でもたしかにテレビで番宣してたんだよ～。

＞将人さま（９５７８）
私は書店でコミックス２冊買ったのに１冊分のお金で済んじゃったことあります（済んだというか店員さんが間違えた^_^;）まさかそんな間違いあると思わないから一瞬気づかなかったんだけど、払い終えてから「あれぇ？」と思ったんだけど「間違えて痛い目にあうのも店員さんのためだ」とか都合良く解釈してバックれてしまいました(^_^;)店員さん、「失敗は成功の素」だよ（？）

＞里奈さま（９５６８）
「ひとつぶで３００メートル」は将人さまのおっしゃる通り、グ＠コの箱に書いてある、言わば「キャッチフレーズ」です☆だからこれからは里奈さまのキャッチフレーズでもあるってことだね！（笑）
里奈さまも慎吾ちゃん好きなの～？まさか「柳沢＠吾」じゃないよねぇ？(^_^;)

私も信宏は店番させられてるんだと思うなー。海坊主さんに「おまえは足手まといになるだけだ。おとなしく店番でもしてろ！」とか言って、自分のしてたエプロンをはずして信宏にポイッ！って感じで。香瑩のこと、きっと騙しきれないだろうしね(~_~;)

ではまた。おやすみなさーい(-_-)zzz

### [9585] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 21:38:06　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9575] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.02.07 FRI 18:56:10　
"裕司"は死んだ事になったけど、あの食堂は、どうなるんでしょうね？
お兄さんだけ生きていた事にして、双子で交代で店をするとか？
（顔のキズがあるから無理やろけど）どうするんでしょうね。

＞[9580] 里奈さま　2003.02.08 SAT 03:33:06　
陳さんの救急隊員、助けて貰うのなんか大丈夫か？って思いますね。
まだお医者さんなら、あのようなお爺さんの先生が病院にがいても
まだ、おかしくないけど・・・。
海坊主さんのヘルメットと服、特注なんでしょうかね？デカイから。

里奈さまが、葵様に貰ったのって、冴羽さんの銃コルトパイソンの
プラモなんですか？僕も昔、組み立てた事ありますよ。
プラモなんですけど、金属の重りを入れて本物らしい感じの重さにして
弾の後ろに"音が鳴る"だけの火薬を入れる物でした。

そのプラモは今は壊してしまって、最初から出来上がっている
プラスティックのＢＢ弾を空気の勢いで出す８インチの長いタイプと、
ライターになっている４インチのタイプの２種類のコルトパイソンを
持っていますよ。

アザラシのたまちゃん、住民票が出来たんですね。

＞[9584] いちの様　2003.02.08 SAT 18:59:59　
ユニオンテオーペの話は、アニメになった時は、まだミックや海原さん
りょうの過去とかまで、漫画の原作の連載、進んでいませんでしたよ。

アニメになったのは、槇村さんが殺されて、手と足が銃になった将軍と
戦って、そのラストで、香さんに槇村さんの死を伝えて、パートナーに
なる部分だけでした。
（→なぜか「赤いペガサス」という組織名になってたし、だいぶ後で
　　アニメオリジナルの組織のキャラ出てきたけど）
エンジェルダストという薬とか、豚で宝石店を襲うとかが無かったん
ですよ。

ミックとか海原さんとかのユニオンテオーペがらみの話、ＣＨの
新作アニメとして作ってくれないかな？
同じジャン＠系の聖闘士☆矢のDVD版もアニメ化されていない話を、
新たに作られるそうですからね
（→サンラ＠ズさんではなく東＠動画さんですけどね）

### [9584] いちの	2003.02.08 SAT 18:59:59　
	
今日も外に出てねーや（汗）。
今日は読書に没頭してました。「ハリー」読んでたよ。２作目を。まだ読み終わってないけど・・・。
バンチも読まなきゃ・・・。

＞[9573] 千葉のOBA3様
ジョギングに行こうかと思ったら、犬の散歩になってしまいました。走らずに、ウォーキングになりました。
男の子は「二十歳の朝食」まで伸びるんですか！？なんでそんなに細かいところまで決まっているんだ・・・（汗）。初めて聞いたし。でも、「二十歳の朝食」まであと６ヶ月しかないですよ！！！伸びるかな～？
身体も動かさないと・・・マーマにも負けそうだ・・・。

＞[9578] 将人（元・魔神）様
「心がふるえた時」ですかー。カッコイイこぎつけですね（笑）。
ユニオンテオーぺの話しが３０分で終わってしまうのは寂しいですね。１番大きな話しでしたし、リョウの生い立ちにも関わっていましたし、そこをたった３０分に凝縮するのは大変だと思いますが・・・。
仕方なかったんでしょうかねぇ～。

＞[9580] 里奈様
キキィィィィィイィイイィ！！！！ドゴーン★
あらまあ、愛のパワーが足りないようでした（汗）。
見事に引かれてしまったようです。
多分、今の俺と対決しても、里奈様が勝つと思いますよ。運動不足にも程があるほど運動不足ですから・・・。

### [9583] 謝麟	2003.02.08 SAT 13:56:08　
	
to dear 里奈
I'm so happy to that you like my pictures!My work orderd me proficient in use computer.Now,I have no more time to drawing it,But by your arouse,I'll draw something I like.please wait.I'll send to you in first time!!and I waiting for your new picture~~
In China,privately hold the real gun is transgress!!But I shot real gun in drill,everybody must shot it,It's very huge sound that you can hear.not like the movie,for a long time,you can't hear all the other sounds,some girls are afraid it.but when I shot,I put two cotton ball in ears,so the sound not hurt me.
And thank you so much to told me the new story about A.H.I believe that 遼 can not kill anybody!so and 阿香.
In Chinese new year,the book shop are all take holiday,so I can't buy the new comic book.....

### [9582] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 11:19:45　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（8/8）始まり
=========================================================
（ここからは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が手を加えてます）

～人気教師ベスト１０～
"男性"部門

１位　冴羽遼先生　票数1919票（生徒数何人いる学校なんだろ）
コメント：背が高くて、二枚目で女子には
　　　　　優しくて授業も楽しい（女子）
　　　　　恋愛相談に本気で乗ってくれる
　　　　　（男子）

教師Ａ：わしは入ってへんぞ！！
ミック：あんたは全生徒から嫌われてるんだよ。
ねずみ：だからあんたはゼロ票！無視されてんの
教師Ａ：・・・・。

遼：やった！ほらみろ！俺が１位じゃないか！

みんな「まて！ワーストも残っている」
って言って出てきた結果が、投票数が同じ票数ちょうど1919票で
ワーストワンも、"冴羽リョウ"だった・・・。(汗)(^^；

「たしかに真剣な時はカッコイイけど、着替えを覗くから」
「いい先生なんで好きな先生にも、投票をしたど、スケベだし」
「女性にはやさしけど男子生徒には・・・態度変わりすぎ」

って事で、好きな先生ナンバー1に、キライな先生ワースト1の
人が、昼食（または飲み代）をおごるというルールは、
まさかの自分で、自分に出すという矛盾で計画がパーになって
しまいました。

リョウ「そ、そんな～俺が、俺におごるのか～。そんなバカ事
　　　　ってあるのか～？(泣)(; ;)ホロホロ」

香＆海坊主「日頃のおこないが悪いからだ」
海坊主「しかし、すごい人気だな！両方で１位なんて」
チャンチャン。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唯香、愛「（状況を見て）あの～、これから女性の先生部門は、
　　　　　発表しない方がいいのかな～って逃げろ！(汗)(^^；
コソコソと職員室を抜け出して逃げ出す。

FC雅彦　「紫苑～！これ、お前のしわざだろ！」
FC紫苑　「あ～ら、なんで分かったの！でも私、一言いっただけよ
　　　　　冴羽先生に投票するのなら、好きな先生、嫌いな先生の
　　　　　両方に投票を、入れよっか！ってね」
FC雅彦　「それで、こんなに票が集まったのか？・・・」
FC紫苑　「AH香瑩に"先生同士で昼飯をかけている"って
　　　　　聞いたから、何か、からかってやろう！って
　　　　　言い合ってたけど、私は強制してないわよ。
　　　　　みんながホントに投票しただけで」
FC葉子　「"香"先生が"男性"票に入っていたのもでしょ！
　　　　　あれ"香"先生に失礼よ！」
FC紫苑　「違う違う、あれを言ったのはFC薫クンよ！」
FC薫　　「だってあの先公、自分も男っぽいのに男装はやめて
　　　　　女らしくしろなんて言いやがるからな」
FC雅彦　「お前らな～」
FC紫苑　「さて～、雅彦君。怒るのは、それくらいにして
　　　　　カケ負けた事実は変わらないわよ！親の総取りで、
　　　　　しばらくお昼、みんなからのおごりね」
FC雅彦　「こういう所だけ悪知恵が働くんだよな～紫苑って」
生徒みんな「・・・・・・(汗)(^^；　」
AH香瑩　「あっコラ！信宏、逃げるな！」
ガシャーン！
AH信宏　「うわっ！ご、ごめん香瑩、ちゃんと喫茶店のツケを
　　　　　チャラにする約束守るから」
AH香瑩　「良かった！りょうパーパのツケあの喫茶店が一番
　　　　　溜まってるから」
AH信宏　「冴羽さんが普段飲み歩く夜の店より溜まっている
　　　　　って、いったい、いくらなんだ～！」
AH信宏（なんか、どんどん"紫苑"化している気がする・・・）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
♪アス＠ァルト～♪タイ＠を～♪切り＠けながら～♪
AH香瑩　「あ、放課後ののチャイムの音楽、エンディング曲が
　　　　　始まった」
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（8/8）終わり
=========================================================

### [9581] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 09:43:42　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（7/8）始まり
=========================================================
（ここからは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が多少・手を加えてます）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
ＣＨキャラ教師編～先生人気投票～
（職員室でそわそわしている先生達）
遼：いよいよ今日だな。「先生人気投票」の発表日は！
ねずみ：男女別ベスト１０で栄光の１位に輝くのは誰かな？
（実行委員長・野上唯香、来生愛が投票結果の模造紙を持って
　　職員室に入ってくる）
唯香、愛：先生方～。お待たせしました。人気投票の結果が
　　　　　できあがったのでこちらに掲示します。
香：わ～、ついに発表の時が来たわね。
麗香：姉さんには絶対負けないわ！！
冴子：望むところよ！
美樹：みんな来たわよ！
（全員一勢に掲示板に注目する）

～人気教師ベスト１０～
男性部門

１０位　CE永石先生
コメント：やさしいし、すごいお金持ちで、すごい事してくれるし
　　　　文化祭の為に本物の絵を＠国の戦闘機で運んで来るとか

９位　CH槇村秀明先生
コメント：面白い・元祖金八（女子）

８位　CEねずみ（神谷）先生
コメント：行動が面白い（男子・女子）

７位　　海坊主（伊集院）先生
コメント：からかうと赤くなるのが可愛い（女子）
　　　　　コワイ顔だけど、結構純情でやさしいから
　　　　　きびしいけど、カッコイイなど
ねずみ「なんで、あんなタコ坊主が俺より上位なんだ～」

６位　若苗空先生
コメント：格好いい（男子・女子）
　　　　　授業楽しい（男子・女子）
りょう「おい、おぃ、空さんって、"男性"票でいいのか？」
FC若苗空「俺は男だ！」

５位　CE課長（本名不明？）先生
コメント：博多弁が最高・内海先生とのコンビネーション抜群
　　　　　（男子・女子）
CE課長「おお、私がこんな上位になるとは・・・私の教育論は
　　　間違っていなかった。生徒にこんな支持されるなんて。」
CE課長「我が生涯に一片の悔いなし～！」

CE内海俊夫「課長ッ～！それCEやCHのセリフじゃないっすよ。
　　　　　北斗＠拳のセリフですよ。」
CHりょう　「それなら俺は課長と戦うのか？(汗)(^^；　」

４位　ミック先生
コメント：英語の授業超わかりやすい（男子・女子）
　　　　　行事も盛り上げてくれる

３位　内海俊夫先生
コメント：可愛い・瞳先生の話すると
　　　　　すぐ赤くなる（女子）
　　　　　授業に熱血漢あり（男子）
　　　　　マジメだから
　　　　　来生瞳先生に一途だからなど
みんな「なんでいつもドジなアイツが・・・」

２位、槇村"香"先生
みんな「えっ！か、香さんが～！」（先生みんな、ある事に驚く）
香「やった２位よ」（香、ある事に、気付かすに喜んでいる）
リョウ「その票を入れたの全部、女生徒なんだぜ！
　　　　香を男と思ってる」
香「バカやろう。そんな事ないわよ」

槇村「えっと、好きな理由が（もちろん兄貴も気付いている）
　　「少女漫画の"男性"や、宝塚の"男"役みたいだから」
　　・・・だって書いてあるな～。
　　なるほど、りょうの言う事も～・・・
　　だから女らしくしろって言ってるのに、はぁ～・・・」
　　　（頭を抱えて妹の事を悩む槇村兄さん）

香「えっ、ウソ！兄貴まで～冗談言わないでよ！そんな～」
りょう「香、よく見ろ！こっちの項目"男性"の先生欄なんだぜ」

トンボ「・・・・・」からす「アホー」
初めて、みんなが驚いた理由"男の２位"に気付く香！
香「・・・なんで、あたしが、こっちに投票入ってんのよ」

りょう「そりゃ空さん以上に"男"と思われているんだな～香は～」

香「このヤロ！必殺の究極合体技（→元ネタ分からないかな？）
　　エビ反り・ハイジャンプ・大回転・分身100tハンマーじゃ！」
「ドッゴォォーン！うぎゃッ～！」
香に100tハンマーで殴られるりょう
槇村「男だけの家庭で育ったとは言え・・・あぁ～・・・」
　　　（頭を抱えて妹の事を悩む槇村兄さん）
槇村「・・・娘のアシャンも最近、あいつらの影響でかなり
　　　過激な性格になってきてるな～女の子なのに～」
　　　（頭を抱えて、さらに妹の娘の事も、悩む槇村兄さん）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（ここまでは野上唯香さまのアイデアに僕・将人（元・魔神）
が手を加えてます）
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（7/8）終わり
=========================================================
